依個年代係咪個個都騎牛搵馬，拍散拖就算

認真愛過後只係換嚟一句大家開心過就夠

好認真

mk妹

又或者換黎句你咪當冇識過我？

唔係呀，有啲人直情唔拍/拍唔成

咪撚叫春啦

同我喺埋一齊
拍一次永遠唔會分手嘅拖

點解仲咁多人結婚

拍散拖嘅話點解咁多年仲單身
利申：非A0

識左幾耐先開始？
下次了解多啲先

係咪啲player都鍾意講開心過就夠

做傻子多麼好

係，我覺得係少左人認真嘅
但身邊都有好多pair係拍左4/5年以上已經認定對方個種
要相信有人係真誠嘅

穩定難求，我不想努力了

拍左4/5年一樣可以未玩夠或者唔認真
呢d人絕對會有報應

huh?咩意思

當然都有咁嘅case
個啲人拖咁耐係真心會有報應
希望身邊嘅朋友唔會咁啦

認同

我明

我唔係嫁，只係我中意嘅唔中意我